其實依一年黎，香港完美演繹左民主社會既榜樣

依兩日係到諗，點解香港會得到國際間自由國家既支持？

除左我地牽涉左國際間既外交拉鋸，啫係講數籌碼外；其實香港人已經成為公民社會既完美示範。

如果嫌長，容我用八個字概括：

集思廣益，各司其職

想當初既「兄弟爬山，各自努力」「不割蓆不篤灰不分化」既理念開始，大家都為左一個共同既理念奮鬥。你出豉油我出雞，有力既就企前啲，後面就理其他野。

萌生一個念頭，就出現左各種「和你」系列。仲記唔記得一件雜物可以由東傳到去西，斷估你都唔會記得隔離果位陌生人係咩樣。

為左一個理念，就成為左命運共同體。

再講，成為講數籌碼既原因，都係因為各位國際線巴絲既努力，依啲先叫「成功爭取」。

尤其文宣創作，先知道原來香港人有幾痴線同埋有幾快手，5201314都講得出，真心勁。

你諗下，邊到會有一個群體可以做到自動分工，自動分享資源，不計成本，然後共同享受成果，無需話語就自動埋位，效率快撚到咁。

去到拗撬。問心果句，咁你係咪要「新時代有特色既乜鳩主義」去統治你，當你雞咁屌？還原基本步，話哂同一條船。

為自由，有人選擇以死鳴志，有人逼不得已，但仍然有更多人繼承佢地既心願，繼續行。
鳩噏完畢
香港人，共勉之

上帝化身